慶回歸晚會 增至5人中招

一同歸西啦

慶肺炎回歸晚年眾會

多1個咁少

50人未

其實我想講大家俾咁多社會關注藍絲同popo確診
只會令到佢地更警剔以至難以係佢地社交圈內擴散
打少陣飛機更有利更多藍絲popo中招

慢慢玩

經性接觸傳染?